{
  "minecraft-version": "Versi Minecraft",
  "plugin-load-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' tak dapat dimuat.",
  "pocketmine-version": "Versi Pocketmine",
  "bedrock-version": "Versi Bedrock",
  "forge-version": "Versi Forge",
  "magma-version": "Magma version",
  "authme-shutdown-problem": "Plugin 'AuthMe' gagal untuk memuat dan menutup server.",
  "pex-config-problem": "Konfigurasi plugin 'PermissionsEx' tidak valid.",
  "ambiguous-plugin-name-problem": "Ada beberapa file plugin untuk plugin dengan nama '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' dan '{{second-plugin-path}} '.",
  "plugin-dependency-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' kehilangan plugin yang dibutuhkan '{{dependency-plugin-name}}'.",
  "plugin-disabling-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' tidak dapat dinonaktifkan.",
  "plugin-enabling-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' tidak dapat diaktifkan.",
  "plugin-runtime-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' memiliki masalah saat berjalan.",
  "forge-confirm-problem": "Forge memerlukan konfirmasi anda untuk menerapkan perubahan dan memulai server.",
  "mod-dependency-problem": "Mod '{{mod-name}}' kehilangan Mod yang dibutuhkan {{dependency-mod-name}}.",
  "mod-dependency-problem-plural": "Mod '{{mod-name}}' kehilangan Mod yang dibutuhkan {{dependency-mod-list}}.",
  "mod-duplicate-problem": "Ada file mod ganda dengan nama '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' dan '{{second-mod-path}}'.",
  "mod-exception-problem": "Mod '{{mod-name}}' telah terjadi eksepsi.",
  "mod-fatal-problem": "Mod '{{mod-name}}' mempunyai kesalahan fatal.",
  "world-missing-mod-problem": "World yang disimpan dengan mod '{{mod-name}}' nampaknya hilang.",
  "world-mod-version-problem": "World ini disimpan dengan mod '{{mod-name}}' versi {{mod-expected-version}} dan sekarang di versi {{mod-current-version}}.",
  "plugin-incompatible-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' tidak kompatibel dengan versi server anda.",
  "aquatic-world-on-older-version-problem": "World ini telah dibuat/dibuka dengan Minecraft 1.13 atau keatas. Format baru ini tidak dapat dibuka pada versi yang lama.",
  "old-player-directory-problem": "Server telah mendeteksi direktori pemain lama disimpanan world.",
  "command-run-solution": "Jalankan perintah '{{command}}'.",
  "authme-shutdown-solution": "Set 'stopServer' ke 'true'.",
  "configure-plugin": "Konfigurasikan plugin {{plugin-name}}.",
  "configure-plugin-with-file": "Konfigurasikan plugin {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
  "plugin-install-different-version-solution": "Unduh plugin dengan versi berbeda '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-install-solution": "Unduh plugin '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-remove-solution": "Copot plugin '{{plugin-name}}'.",
  "file-delete-solution": "Hapus file '{{file-path}}'.",
  "file-edit-solution": "Edit file '{{file-path}}'.",
  "mod-install-different-version-solution": "Unduh mod dengan versi berbeda '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution": "Unduh mod '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution-with-version": "Unduh mod '{{mod-name}}' dengan versi {{mod-version}}.",
  "mod-remove-solution": "Copot mod '{{mod-name}}'.",
  "aquatic-version-install-solution": "Update software server ke 1.13 atau keatas.",
  "plugin-command-exception-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' tak bisa menjalankan perintah '{{command}}'.",
  "ticking-block-entity-problem": "Sebuah blok di dalam world sedang menyebabkan masalah.",
  "remove-block-solution": "Menghapuskan blok tersebut dari World, e.g. dengan MCEdit.",
  "do-nothing-solution": "Biarkan. Masalah mungkin akan perbaiki sendiri.",
  "chunk-load-exception-problem": "Ada eksepi saat memuat world chunks.",
  "remove-chunk-solution": "Hapus chunk yang bermasalah dari world, spt. dengan MCEdit atau dengan menghapus sebagian file.",
  "multiverse-load-problem": "World '{{world-name}}' tidak bisa diload karena terjadi terdapat eror dan kemungkinan korup.",
  "world-repair-solution": "Perbaiki world '{{world-name}}', spt. Dengan menggunakan Minecraft Region Fixer or MCEdit.",
  "world-duplicate-problem": "World '{{world-name}}' adalah sebuah duplikat dari world lain dan telah dicegah dari loading.",
  "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Mod '{{mod-name}}' tidak kompatibel dengan versi Minecraft {{minecraft-version}}.",
  "forge-install-different-version-solution": "Pasang versi Forge yang lain.",
  "malformed-encoding-problem": "Sesuatu (mungkin MOTD) berisi kode format yang salah.",
  "change-motd-solution": "Ubah MOTD server.",
  "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Memakai whitelist tanpa mode premium tidak diperbolehkan.",
  "disable-whitelist-solution": "Nonaktifkan whitelist.",
  "enable-authentication-solution": "Aktifkan mode online."
}